請問電訊商有冇通話紀錄紀錄查詢?

唔該一眾連巴絲打先

有 但好似要原因

有冇得

有

有! 打上CS問要點搞, 可能有收費

自己唔洗
正常上返個網login就有

3hk既話可check返已發賬單果個月既詳細通話記錄，免費

要check當月未月結既通話記錄就要收費，好似10$次

去3hk網頁login後有得睇